求救 電腦咪連唔到

早排買咗支polar USB頭嘅咪，一直都用到，不過早兩日用用下冇啦啦變咗unknown device，轉過其他USB插頭都係咁，但支咪又冇壞到喎，有冇師兄知發生咩事

係咪update過windows?

咩都冇搞過